{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1742&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 부티크 호텔K"
    },
    "text": "こんにちは。Kクラシック&ブティックホテルkです。 2022年08月0日からKクラシックホテルとブティックkホテルを統合運営します。 そのため、客室予約の際には事前にご確認ください。 駐車場のない宿なので徒歩でご利用ください。 駐車場未保有の宿泊施設です。 徒歩でご利用ください。 地下鉄情報は鍾路3街駅であり、客室の割り当てはお客様がいらっしゃる順にランダムに割り当てられます。 特にKクラシック準特室の場合、浴槽のない客室を割り当てていただけます。 全客室ではネットフリックスとユーチューブが利用でき、ネットフリックスの個人アカウントの使用が必要です。 全客室は最大入室可能人数が2人までであり、3人男女同室での宿泊はできません。 お部屋に置いていかれた貴重品については責任を負いかねます。 03年生まれまで入室利用可能であり、未成年者の出入りは禁止です。 全客室はランダムに割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kクラシック&ブティックホテルkの統合運営はいつから始まりますか？",
            "answer": "2022年08月0日からKクラシックホテルとブティックkホテルを統合運営します。"
        },
        {
            "question": "Kクラシック&ブティックホテルkは駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場のない宿なので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Kクラシック&ブティックホテルkの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄情報は鍾路3街駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の割り当てはお客様がいらっしゃる順にランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "Kクラシック準特室の特徴はありますか？",
            "answer": "Kクラシック準特室の場合、浴槽のない客室を割り当てていただけます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスとユーチューブが利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室の最大入室可能人数は何人までですか？",
            "answer": "全客室は最大入室可能人数が2人までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは禁止です。"
        },
        {
            "question": "お部屋に置かれた貴重品についての責任はありますか？",
            "answer": "お部屋に置いていかれた貴重品については責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "03年生まれまでの子供は宿泊できますか？",
            "answer": "03年生まれまで入室利用可能であり、未成年者の出入りは禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 365
    }
}